基督徒大圍開小食店 讀主禱文即送燒賣

智勝所，單看店名會以為是賣六合彩，其實是食奶油豬、食雞髀芝士撈的小食店。明明是好邪惡的小食，但賣這些食物的小店，卻是一間好純潔的餐廳！

這間位於大圍的小食餐廳，外表不太顯眼，但店內全是關於信仰的擺設，因為這間店是由基督徒開的。她們最近有一個優惠，顧客在店內讀完主禱文，就送一串免費燒賣，經過不妨一試。

採訪：廖希玥
攝影：馮逸家

智勝所小食店
地址：大圍顯田村118號地下B鋪
電話：2698 7371
營業時間：星期一至六 7:30am-6pm
詳情：

邪教店

奉至仁至慈的真主之名
一切贊頌，全歸真主，全世界的主，
至仁至慈的主，
報應日的主。
我們只崇拜你，只求你祐助，
求你引導我們上正路，
你所祐助者的路，不是受譴怒者的路，也不是迷誤者的路。

唱煮撚鳩得唔得

大俠愛食漢堡包，純正牛肉無「賴貓」，香港市民添口福，食完唔會亂打交

雙層牛肉巨無霸，
醬汁洋蔥夾青瓜。
芝士蔬菜加芝麻，
人人食過笑哈哈。

汁硬

皈依三寶，皈依大悲渡世的觀世音菩薩，世間感受一切恐怖病苦的眾生，要誓願宣說廣大圓滿無礙大悲救苦救難的真言，要看破生死煩惱，了悟真實光明，皈依於大慈大悲、隨心自在的觀世菩薩。祈求一切圓滿，不受一切鬼卒的侵害，皈命於為觀世音菩薩請說廣大圓滿無礙大悲心陀羅尼的本尊－千光王靜住如來。能得清淨圓明的光輝，能除無明罣礙的煩惱，要修得無上的功德，方不致沈淪在無邊執著的苦海之中。
大慈大悲的觀世音菩薩，常以諸佛菩薩的化身，悠游於大千世界，密放神通，隨緣化渡，一如菩薩顯化的獅子王法身，引導有緣眾生遠離罪惡，忘卻生死煩惱，皈向真實光明。大慈大悲的觀世音菩薩以清淨無垢聖潔蓮華的法身，順時順教，使眾生了悟佛因，大慈大悲的觀世音菩薩，對於流布毒害眾生的貪、瞋、癡三魔，更以嚴峻大力的法身予以降伏，使修持眾生得能清淨，菩薩更以清淨蓮華，顯現慈悲，揚灑甘露，救渡眾生脫離苦難。只是娑婆世界眾生，常習於十惡之苦，不知自覺，不肯脫離，使行諸利樂的菩薩，常要忍受怨嫉煩惱。然而菩薩慈悲，為救眾生癡迷，復顯化明王法身，以無上智慧破解煩惱業障，遠離一切恐怖危難。大慈大悲觀世音菩薩顯化之諸般法相，常在眾生之中，隨緣隨現，使眾生憶佛念佛，迷途知悟。
為使眾生早日皈依歡喜圓滿，無為虛空的涅盤世界，菩薩復行大慈大悲的誓願，手持寶幢，大放光明，渡化眾生通達一切法門，使眾生隨行相應，自由自在得到無上成就。菩薩的無量佛法，廣被大眾，恰似法螺傳聲，使諸天善神均現歡喜影相，亦使眾生於聽聞佛法之後，能罪障滅除，各得成就。不管是豬面、獅面，不管是善面、惡面，凡能受此指引，都能得諸成就，即使住世之黑色塵魔，菩薩亦以顯化之大勇法相，持杖指引，渡其皈依三寶。

南無大慈大悲聖觀世音菩薩，願誠心誦持此真言者，皆得涅盤。

誦經

本身八粒五粒，仲貴過7仔

可蘭經？

主撚狗

耶撚真係好鳩煩

讀完咪變8蚊8粒，正常價錢

十二歲以下小朋友先有喎

咁又真係貴咗啲喎...明明都係嗰啲cheap魚蛋燒賣

利誘手段冇違反教義

新約有兩個主禱文版本
背咗路加福音嗰個會唔會話我錯㗎？

邊撚個路加呀,路明尼加我就識

點解讀篇主禱文有野食送都要俾人鬧
自拍一條片擺上IG TAG連登有帳號又唔見有人鬧

做生意就做生意啦
最撚憎啲耶撚做乜都要關耶教事

可唔可以大聲唱主能夠

屌你老母我穌哥去食使唔使俾錢？

煮撚鳩 煮撚狗 鵝知他撚狗

佢可能想吸引返信徒去幫襯而已
又或者想透過餐廳去傳福音
又冇迫人信，冇乜嘢吖

佢個營業時間算係咁，平日夜晚同星期日，可能預咗自己同其他人返教會聚會，所以嗰段時間唔做生意

營業時間：星期一至六 7:30am-6pm

燒賣係貴嘅，其他嘢食就唔知喇

唔係睇佢報都唔知樓下開咗間咁嘅嘢
唱主能夠有冇嘢食

有咩問題 又冇迫鳩人讀經

連登見耶就屌咗先是常識吧

雙層牛肉巨無霸

介紹比班大陸人去食冧佢

我們在天上的父，
願人都遵祢的名為性，
願祢的愛降臨；
願我的精液射在床上，
如同射在天上。
我們所需的性愛，今日賜給我們。
免我們的罪，如同我們免了人的罪。
不叫我們陷入性病；救我們脫離那臭閪。
因為梅毒、花柳、愛滋，全是祢的，直到永遠。
阿們！

念大悲咒會送咩俾我

讀主禱文就有
咁讀天主經呢

689讚頌小熊維尼即送5000萬

啲耶撚真係好撚鍾意洗鳩小朋友腦
逼佢地自細就入教信耶
剝奪小朋友自由成長既機會
從此成世就要做耶撚
大個左有啲批判就比人屌叛教
好撚慘

諗起細個 摩門教請野食

3粒燒賣

Hahaha 你信邊個神搞到你咁幽默

唔啱音 真係教友黎

我想要～雙層芝士孖寶餐～加～豬柳蛋漢堡～

間嘢好難食

世上最大邪教

色即是空 空即是色

主會保祐佢
等佢唔好執笠㗎嘛

信耶穌得燒賣？

好啊
由細就教導小朋友信耶穌只係為咗拎著數

連登文化就係盲屌左先
一睇見自己唔中意噶野就屌
所以咪成日俾人話雙標咯

「口葛」呢隻字大陸仔最常用
從來未見過香港人用

個妹妹好得意 想請佢食燒賣

連登咁樣耶撚負皮

李禱文

戇撚鳩鳩送燒賣

去唱依首有冇免費餐食?

幾十年前香港好Q窮年代，返教會有奶粉派

依家得就返串魚蛋

啲汁有幾硬啊？睇過

套劇好似幾過癮？

明明是好純潔的小食，但賣這些食物的小店，卻是一間好邪惡的餐廳！

大陸有一億人每日落黎食

最正宗用希伯來文諗主禱文啦七頭皮

南無阿彌陀佛

我識背嘅話可以送到份？
利申 非耶撚

關你鳩事咩！你咪唔好幫襯囉
利申：耶撚

新約聖經用希臘文
耶穌講亞蘭文嘅
最正宗又點會用希伯來文諗呢？

唱街上面果D呀伯好鍾意聽果D煩膠"佛"歌得唔得

感謝天父
我的天～～～～ 父

好睇 以前D膠片特別過癮

為3粒燒賣，要出賣自己

女既送燒賣 男既送椰子

廣東話都唔識

十二歲信馬克思送唔送？

我們在中環的超人
願人都尊你的姓為李
願李的國降臨
願李的旨意行在香港 如同行在長實
我們日用的物品 百佳賣給我們
免李家的稅 如同我們免窮人的福利
不叫我們遇到風球 救我們脫離黑雨
因為住屋 電力 交通 全是李的
直到永遠 阿誠

不過其實幾好聽

Hear me!
King of Infinite Space!
Planetmover!
The Foundation of Fastness!
Ruler of Earthquakes!
The Vanquisher of Terror!
The Creator of Panic!
Destroyer!
The Shining Victor!
Son of Chaos and the Void!
The Guardian of the Abyss!
God of the Outermost Darkness! Lord of Dimensions!
Riddle-knower!Guardian of The Secrets!
Lord of the Labyrinth! Master of the Angles!
God of the Whiporwills!Omega point!
Lord of the Gate!
Opener of the Way!
The Oldest! All-in-One! The One by Life Prolonged!
Umr At-Tawil! Iak-Sathath! Yog Sothoth NAFL‘FTHAGN!!!（Your servant call upon you!

讀天主經同聖母經去挑機
佢地應田會嬲到震

如果唔係咁樣仲點會有人入教？
正常人讀過書有基本智力已經唔會信教

噶 咯
大陸仔先用

港豬的素質為幾粒燒賣出賣靈魂一d都唔出奇

連登仔快d埋去搞串個party

食過一次，見個門面正正常常就行入去食
屌你老母成間嘢又耶穌又播耶撚歌
嘢又唔係特別好食

share上大陸論壇，間嘢應該不出一個月就執柒

咁撚癲

你拜聖母
扣你三粒

個小朋友好可愛

摩登如來神掌